---
title: 'Maroon 5 - Won''t go home without you'
date: 2008-11-07T16:50:00.000+01:00
draft: false
tags : [Rock, Maroon 5, Musica]
---

[![](http://3.bp.blogspot.com/_VT_cUiG4gXs/SRRk52mh75I/AAAAAAAAAVQ/Vcj1lodq-PI/s400/450846669_13fa9d2548.jpg)](http://3.bp.blogspot.com/_VT_cUiG4gXs/SRRk52mh75I/AAAAAAAAAVQ/Vcj1lodq-PI/s1600-h/450846669_13fa9d2548.jpg)  

Es una canción con un sonido superlimpio, con la guitarra la batería y el bajo. Y luego la voz marcando es algo muy sencillo, pero son las cosas sencillas las que triunfan, estuvimos pensando lo éxitos son cuatro acordes, un buen ritmo, en resumen la idea. Esta cancion es una clara prueba de ello. Calla, escucha: